有無人有訓晏覺既習慣？

唔駛做野架？

一陣就返去瞓個靚教